紋身型唔型？

而加紋身普遍左咁多

好多明星都有紋 大家點睇呢個行為

型

柒

愛心打破零回覆

其實都係睇身型

感激

第二嗰幅好柒

個標題叫《談紋身》好d

如果大隻 紋第二張果個呢

咁樣比較中立 唔同style都有

紋身會俾啲阿嬋c9歧視

係幅圖柒，唔關人事

fun

但係龍唔似龍，鬼唔似鬼，真心柒

靚仔=型
咸爺有版你睇

點解唔揀靚既作品嚟討論

其實睇樣睇身型

我想討論紋身呢個行為 如果靚既作品咁就唔夠全面

btw d圖幾靚

有冇唔柒既睇下

祖赫型

有無d靚既紋身圖睇下

其實我都唔知靚既紋身應該係點

其實紋龍真係好難紋得型，除非個個陳浩南咁囉

紋咩位置？

手臂呀 額頭呀 腳眼咁

日本人紋龍其實都唔差

額頭我接受唔到

我見人紋賓周 眼皮同頭頂

巴打 有紋開

都有嘅，細細隻嗰啲

為紋而紋咪唔型

如果係有故事嘅紋身，就算你紋條蟲都可以好型

型同柒係人地覺得啫

樓主專貼啲柒圖出嚟 講經

利申一個都無

會唔會話紋左第一個 之後就沉迷左

你都講得幾岩

唔敢想像香港人紋左呢o的會變成點

都會嘅，當紋完第一個之後已經同師傅傾梗下一個紋咩好

變成有紋身嘅香港人

右上 算多人紋喎
其實睇你圈子
你圈子有自然有 你係毒撚就同紋身扯不上半點關係

紋到咁會唔會唔敢出街

各花入各眼
重點係睇個紋身師功架先真

唔會

返而我覺得英文紋喺手臂嘅人多過紋心口

呢個去重刷算

好撚型

其實都係睇人
我啲女仔fd紋得好撚正

最型都係佢
R.i.p

會化

紋d咩

睇樣 睇身型 睇氣勢
睇圖案，睇編排，睇風格

外國軍佬/警察紋
關於國家 宗教 家庭嘅圖
比人感覺好穩重 好靠得住
搵幾個普通人紋，你會諗：做乜鳩？

日本嗰類紋身幾型

但係紋上自己身就怪怪地

第三幅最柒

越多越型

龍

睇你本身型唔型，睇你做邊行
你睇外國球星同band 友，冇返一兩個紋身旁下身就顯得唔夠專業，冇人鍾意你
香港你返寫字樓工就唔好搞咁多野

紋成咁有冇得告佢，咁就一世，係外國告到個紋身師破產都得

紋係腳板底 左清明 右重陽

得佢先做到咁撚型o既後果

效果

形能刀。。

香港都有人咁紋架。。炸手 炸身 其實到宜家紋身逐漸都愈黎愈多人認同可以只係一種身體藝術既呈現 邊有分種族。。ching思想好似有啲守舊

D紋身out到

興咩

有有巴打玩呢隻

好柒

型

第二張張

人型做乜都型

DEPAY隻獅子

第二張 我係佢即改圖

睇樣睇身形 本身係型嘅點都carry到

香港係依方面仲好保守

我自己覺得為為咩而紋
純粹貪型靚就成件事變得好mk

但如果你每個紋身背後係有原因/故事
咁成件事都會變得有意義

當然如果個紋身真係對自己有意義
自然就唔會太介意人地講咩

如果畀人講兩講就後悔 你根本唔值得去紋

公仔為主，有條女有成七個
心口同腰都有，要除衫先睇到

理想

現實

樓主個題問型唔型 就好似畀咗個前設 好似話紋身就係為咗型

但對某啲人嚟講係一種有意義性嘅事 所以應該問接唔接受 or點睇會好啲

其實都係睇個人本身型唔型。
係型嘅。唔紋都型
係柒嘅。紋咗都唔見得會型咗之餘，可能仲柒咗。

紋一隻手前臂仲型都係果句人型紋咩都型

鬼佬紋特別型

見仁見智 連登呢到討論只會⋯

柒
你見人紋得型係人地本身就型

香港搵個好似我咁嘅都難

u r the only one

Swag

你係想討論紋身呢個行為型唔型定
佢紋得型唔型 ？

Btw,番學見好撚多女仔都有紋身 但柒到仆街
個圖一睇就知係幾舊水貨色個啲

好心你地係決定紋既 就唔好慳個小小錢啦
又要型 又唔捨得比錢

攞碧咸嚟比

我個紋身師頭頂都有嘅

我都係咁話 有啲純粹想扮型 紋啲垃圾出黎

碧咸

um⋯好似唔係碧咸

好撚柒

無話型定唔型，個人選擇嚟，
但你比嘅圖就好柒

哇，好型呀

係連登問潮流野

michael jordan呀on9

無話型唔型
但一定會比某部份人定型
我自己就有興趣
不過係紋一啲我覺得有紀念價值既野

都要睇你返咩工種

係幾型
但跟一世

90年代紋龍虎豹果班
而家係泳池睇到都覺得有啲.......

日式紋龍唔差
但都係要睇人

都至少要係靚仔

紋啲外語有意思既哲理就型既
仲紋啲幼稚惡死龍虎嗰啲咪柒

好多mk仔女跟風紋埋啲小清新 未諗清楚就紋日式
結果過幾年唔興嗰type就變咗柒頭
所以想紋身既人首先要學識唔好跟風
真心中意個idea先好去紋
e.g黑灰 new school old school基本最long lasting

當你真係中意個圖案\句子想去紋，就注意返3樣野:

1.唔好貪平，喺ig睇清楚個Artist作品healed之後既圖會唔會走樣。唔夠錢就有閒錢先紋。

2.唔好紋手臂同頸，難保你將來返工，或者出席一啲場合要避諱。紋心口背脊下半身基本你恤衫西褲一定遮得到。
3.紋日式去日本俾人當黑社會唔好怨。

細路

樓主做乜柒
點解您覺得tattoo係為咗型

紋身勁型

又關我事

以偏概全做乜撚
您鍾意啦
btw 強烈建議嚟緊紋身展
行入會場逐個逐個國際知名tattooist 笑啦

我潛水教練泰國人個背紋晒梵文，將信仰同身體結合，好撚有型，但佢叫我唔好亂紋 我純粹欣賞下，我紋完一定返唔到屋企，老母實殺左我

屌微軟正黑體

師兄驗下眼好

紋身唔夠潮

高,大隻,靚仔,紋身